［冇圖］依家dc9都出FV牌了

.

fv fu不嬲都唔係得大陸車用啦
見過isuzu用又見過corolla用

Dc9表示 我有fv牌先過班大69啦

一定係共產黨巴士

樓豬00後確定